90後會出聚既TG谷（新界西

大家好

我地係一個

-會定期有board game,party room ,打邊爐，行山影相團

-長期講唔停

-番工不停放負

既TG群組

現時大概有65人，男女一半

係加入谷之前，請留意番

1.唔歡迎長期潛水唔出聲既人.

如果你自問好多野講，無論你入黎放負又好，咩野都好 我地絕對歡迎你。

Push

推

唔係新界西係咪唔受玩

邊間m記大間?

填左

幾時會加

留名

push

填左form

pish

填

填左冇人加

捱

推一個